modificare ProbPCELOE vedere ProbCELOE

creare metodo per salvare gli esempi positivi, se il LearningProblem è istanza di class Learning allora posso creare gli esempi subito senza usare le RMI, altrimenti uso le RMI 

Impostare dei timer. catturere tempo impiegato per bundle, edge e comunicazione

Se non è definita una probabilistic ontology non salvarla

scrivere un metodo per salvare gli esempi positivi e negativi

Quando sono in locale posso fare salvare i file dal server in quanto siamo sulla stessa macchina ed inviare un'ontologia potrebbe costiruire un overhead inutile, se invece siamo in remoto, sarebbe utile inviare l'ontologia. AGGIORNAMENTO: forse è meglio inviare sempre e solo un ontologia, perché altrimenti si avrebbero dei problemi con la sicurezza

Si sono verificati dei problemi. probabilmente durante la conversione degli assomi in Manchester syntax (lato server edge). Fare dei test. RISOLTI a quanto pare erano dei valori che venivano settatti dalla classe OntologyWriter.java (vedi TODO.txt) di bundle2

ATTENZIONE: parameter learner non può essere utilizzato come LearningAlgorithm perché viene richiamato il metodo start(), oppure si potrebbe creare un metodo start() vuoto e creare un metodo run() che invece viene invocato. DONE! Creato un metodo vuoto start() e ho messo l'esecuzione in run().

Finire lo unit testing

Devo modificare il metodo EDGE#learnedOntology(), non è normale che un RMI salvi in remoto un file.

modificare la funzione createOntology() in EDGE.java, devo aggiungere tutti gli import vedi righe 278-290 di org.dllearner.reasoning.OWLAPIReasoner.java e c'è una concetto da imparare da imparare vedi righe 279-281 di org.dllearner.reasoning.OWLAPIReasoner.java, riguardo l'uso di differenti OWLAPIManager. createOntology restituisce una OWLOntology poi se sono in locale passo il filepath altrimenti lo stream. Per quanto riguarda lo stream è rimandato. AGGIORNAMENTO: ed invece devo proprio fare uno streaming, perchè ho dovuto dare tutti i permessi possibili ad EDGERemoteImpl. Provare la via alternativa del creare un SystemManager ad hoc in EDGERemoteImpl


modificare algoritmo celoe probabilistico.

modificare la classe EDGE in maniera tale che faccia le dovute chiamate all'EDGERemote. DONE! Da Testare!!


